[黃色經濟圈] 準備好用 KKfly bot 搶HKTV 口罩未?

支持黃色經濟圈，記得課金買佢地既"掃把"同睇多幾次廣告。